1. Which of the following is a valid variable name?
A) 1var
B) var_1
C) var-1
D) None
Correct Answer: B
2. What is the output of print(2**3)?
A) 6
B) 8
C) 9
D) Error
Correct Answer: B
3. Which data type is immutable?
A) List
B) Set
C) Tuple
D) Dict
Correct Answer: C
4. What does len([1,2,3]) return?
A) 2
B) 3
C) 4
D) Error
Correct Answer: B
5. Which keyword is used to define a function?
A) func
B) define
C) def
D) function
Correct Answer: C
6. What is 6+6?
A) 6
B) 12
C) 36
D) None
Correct Answer: B
7. What is 7+7?
A) 7
B) 14
C) 49
D) None
Correct Answer: B
8. What is 8+8?
A) 8
B) 16
C) 64
D) None
Correct Answer: B
9. What is 9+9?
A) 9
B) 18
C) 81
D) None
Correct Answer: B
10. What is 10+10?
A) 10
B) 20
C) 100
D) None
Correct Answer: B
11. What is 11+11?
A) 11
B) 22
C) 121
D) None
Correct Answer: B
12. What is 12+12?
A) 12
B) 24
C) 144
D) None
Correct Answer: B
13. What is 13+13?
A) 13
B) 26
C) 169
D) None
Correct Answer: B
14. What is 14+14?
A) 14
B) 28
C) 196
D) None
Correct Answer: B
15. What is 15+15?
A) 15
B) 30
C) 225
D) None
Correct Answer: B
16. What is 16+16?
A) 16
B) 32
C) 256
D) None
Correct Answer: B
17. What is 17+17?
A) 17
B) 34
C) 289
D) None
Correct Answer: B
18. What is 18+18?
A) 18
B) 36
C) 324
D) None
Correct Answer: B
19. What is 19+19?
A) 19
B) 38
C) 361
D) None
Correct Answer: B
20. What is 20+20?
A) 20
B) 40
C) 400
D) None
Correct Answer: B
21. What is 21+21?
A) 21
B) 42
C) 441
D) None
Correct Answer: B
22. What is 22+22?
A) 22
B) 44
C) 484
D) None
Correct Answer: B
23. What is 23+23?
A) 23
B) 46
C) 529
D) None
Correct Answer: B
24. What is 24+24?
A) 24
B) 48
C) 576
D) None
Correct Answer: B
25. What is 25+25?
A) 25
B) 50
C) 625
D) None
Correct Answer: B
26. What is 26+26?
A) 26
B) 52
C) 676
D) None
Correct Answer: B
27. What is 27+27?
A) 27
B) 54
C) 729
D) None
Correct Answer: B
28. What is 28+28?
A) 28
B) 56
C) 784
D) None
Correct Answer: B
29. What is 29+29?
A) 29
B) 58
C) 841
D) None
Correct Answer: B
30. What is 30+30?
A) 30
B) 60
C) 900
D) None
Correct Answer: B
31. What is 31+31?
A) 31
B) 62
C) 961
D) None
Correct Answer: B
32. What is 32+32?
A) 32
B) 64
C) 1024
D) None
Correct Answer: B
33. What is 33+33?
A) 33
B) 66
C) 1089
D) None
Correct Answer: B
34. What is 34+34?
A) 34
B) 68
C) 1156
D) None
Correct Answer: B
35. What is 35+35?
A) 35
B) 70
C) 1225
D) None
Correct Answer: B
36. What is 36+36?
A) 36
B) 72
C) 1296
D) None
Correct Answer: B
37. What is 37+37?
A) 37
B) 74
C) 1369
D) None
Correct Answer: B
38. What is 38+38?
A) 38
B) 76
C) 1444
D) None
Correct Answer: B
39. What is 39+39?
A) 39
B) 78
C) 1521
D) None
Correct Answer: B
40. What is 40+40?
A) 40
B) 80
C) 1600
D) None
Correct Answer: B
41. What is 41+41?
A) 41
B) 82
C) 1681
D) None
Correct Answer: B
42. What is 42+42?
A) 42
B) 84
C) 1764
D) None
Correct Answer: B
43. What is 43+43?
A) 43
B) 86
C) 1849
D) None
Correct Answer: B
44. What is 44+44?
A) 44
B) 88
C) 1936
D) None
Correct Answer: B
45. What is 45+45?
A) 45
B) 90
C) 2025
D) None
Correct Answer: B
46. What is 46+46?
A) 46
B) 92
C) 2116
D) None
Correct Answer: B
47. What is 47+47?
A) 47
B) 94
C) 2209
D) None
Correct Answer: B
48. What is 48+48?
A) 48
B) 96
C) 2304
D) None
Correct Answer: B
49. What is 49+49?
A) 49
B) 98
C) 2401
D) None
Correct Answer: B
50. What is 50+50?
A) 50
B) 100
C) 2500
D) None
Correct Answer: B